香港又有一班人好努力咁做文宣---今次係走出香港，向世界各地既人講香港人既故事!!

[香港又有一班人好努力咁做文宣---今次係走出香港，向世界各地既人講香港人既故事]

成個反送中運動話咁快就過左3個月，你有冇d咩想同香港人講，甚至分享俾外國既朋友知?

"We Are HKers我地係香港人"係參考Humans of New York既成功例子，希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去。

點解要咁做?

因為我地熱愛香港! 我地想紀錄低我地係鏡頭後一幕幕鮮為人知既小故事，同時更想為一路付出既大家打打氣。

而特別係外國，大多數人都只係透過新聞同社交媒體而知道香港發生咩事。但往往亦因為硬新聞(hard news)既限制，好多外國人都唔清楚我地既不論勇武定和理非一直上街表達五大訴求背後既原因，甚或係點解我地要將武力升級，係都要同中共政府抗衡等等。就因為咁，佢地都未必能夠完全明白同表態支持，或者有部分外國人甚至覺得我地做多左，而做咁多野都會係得不償失。😟

但我地唔係! 我地唔可以停落黎，因為呢個係一場時代革命! 面對佢地既質疑同不諒解，我地唔應該停，反而係更應該做更多野去等佢地明白，感染佢地!

為左得到更多人既支持同體諒，我地決定開個平台，歡迎大家分享一下發夢、行街，甚至係日常生活既小故事。我地會將內容翻譯成英文(甚至多國語言)，等多d人可以更全面了解香港人既生活現況同核心價值，仲有對未來既盼望。

講左咁耐，當然想大家支持下我地啦! 請follow我地各個page，有稿投稿，有意見就隨時搵我地! Share埋俾你身邊既friends!!

想幫手既，以下既位等緊你! 請填好表格，我地會盡快聯絡你!

🔹Journalist (source / interview / write, etc.)
🔹English -> Chinese Translator
🔹Chinese -> English Translator
🔹Designer/Artist
🔹Photographer
🔹Public/Media Relations + Marketing

投稿/聯絡:
/ contact@wearehkers.com

總之，我地係香港人，香港人加油！

#反送中活動 #國際關注

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況
[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推

Push